俾三個你中意嘅球員我 我就知你係咩性格

100%準

美斯
美屍
美C

小編已經收到答案！已私訊回覆了！

普巴 山神 e巴

你一定係大隻 靚仔同老實

阿古路
義和b
摩西斯

弱智仔

alex hunter
siuma
messi

占士米拿
禾確特
高洛治

伊巴
伊巴
伊巴

On9+弱智+冇腦

為人低調 實幹型

大隻靚仔好心地

傻閪

中

自大狂妄

桜木
赤木
流川

kalou

葉文輝 美斯 丙朗

一定係行行下街扮射波嘅傻閪

為人花心 得一想二

卡卡
派路
保方

正直不阿
但份人鹹濕

鍾意嘅球員都係實而不華型 都被你推到係自大狂妄

拉舒福特
樸格巴
連格

祖爾巴頓
沙華治
馬達拉斯

卡卡-》願意為人付出
派路-》份人灑脫
保方-》錫屋企人

林伯
巴哥
泰利

美斯
michael jordan
tiger wood

吹咩

kamte
david sliva
de bruyne

巴治奧
美斯
謝拉特

kante

奇雲道爾
祖爾巴頓
沙基利

全中 好準

份人垃圾 無為口恥

份人有霸氣 做事一不做二不休 而且常用不擇手段

馬勒當拿
列基美
美斯

卡卡
拿姆
梅拿

美欺-》有愛心 靚仔
mj-》但係智商得70

Messi
朗拿度
朗拿甸奴

輕度弱智

大隻 靚仔 但份人阿諛奉承

2和b
奇雲道爾
黑b

陳韋拿
ROONEY
IBRAHIMOVIC

為人着想
有愛心
但係樣衰

大志偉
林源三
小志強

嚴重弱智

AGC毒撚
唔敢面對現實

牙傾
拳王
Son

C朗
丙朗
牙朗

Milner
Villa
Reus

tiger wood.呢？

陳俊樂
阿拉巴
細哨

做事得過且過
有暴力傾向
肯低聲下氣

陳肇麒 張琳芃 marcos rojo

弱智
輕度弱智
嚴重弱智

法明奴
拉莫斯
尼馬

做事低調
為人着想
不過樣衰

樓豬巧準唷 未來是禾滴

成身名牌以為自己好型
有暴力傾向
有自殘傾向

基士文
美欺
son

Marcelo
Marcelo
Marcelo

100% 無伏

伊巴
蘇亞雷斯
小白

真
我成日著名牌去打鳩人之後返屋企界手

有內在美
靚仔 大隻
不過有輕度智障

尼馬
C朗
占士

份人樣衰
不過為人老實
做事有效率

樣衰
花心
懷才不遇

份人自以為是
高傲
同埋樣衰

Reus 艾沙雲 亨利

謝老四
費托
奧雲

Gameiro
Aguero
Rojo

摩迪
奧燒
C柒

綿奴 牙朗 陳7

kante honda tim duncan

利雲
高旬
巴迪斯圖達

杜奧巴
費托
夏薩特

生得矮
樣衰
但份人老實

做野大意
衝動
火爆

尼祖迪莊
比比
祖爾巴頓

奧燒
拿姆
紐亞

自大
高傲
做野無底線

巴爾
摩迪
拉莫斯

瀟灑
成日俾人搵苯
生得樣衰

古天奴
小白
沙維

直率
成日利用人
但係有底線

艾迪巴約
雲佩斯
法比加斯

咁應該無人叫高了

份人樣衰 賤格 同無腦

巴洛迪利
基羅拿華斯
摩迪

自私
忌妒心重
高傲

Larsson
Ljungberg
Källström

世三 kante 達狗

射精快
無私
但輕度弱智

C朗
朗尼
迪維斯

卡雲尼
哥斯達
尼欣高蘭

一句講曬 完美大隻佬

中意利用人
做野無底線
份人賤格

低調
無私
有愛心

C朗
小豆
Hehe

嚴重智障

正義
火爆
有義氣

智障係性格黎咩

列貝利
洛賓
小豬

恩尼斯達
美斯
朗甸

樣衰
但老實
而且有愛心 孝順

普巴
丙朗
大哨

Kroos
世3
美斯

老實
鹹濕
戀童

中國人唔識波

奧燒自私？

靚仔 大隻

正氣
傻仔
矮撚

牙朗
神軒
古天奴

牙朗
干查奧
摩迪

多謝你 幫我覆

正氣
傻仔
智障

卓卓
村口能活
蘇金保

毒撚

沙維奧拿
雲達華治
卡蘭積卡

靚仔 大隻 不過無乜愛心

kdb
marco reus
uchida

古仔都智障？

份人幽默
但係無朋友

沙拿
派路
摩迪

萊斯
馬高雷斯
列奧斯

卡斯拿斯
法比加斯
亨利

無私
靚仔
但無自信

有愛心
無私
但樣衰

靚仔
但生得矮

中一樣

有品味
做人無底線
忠誠

樣衰？

係

Lingard
Rooney
Messi

靚仔
但輕度弱智

臭燒
基沙文
豬腦

尼馬
美斯
施丹

De gea 牙朗 pogba

有sp嘅臭雞
讀hku
中學無乜朋友

輕度弱智
靚仔
無頭髮

呢d都唔係性格

戴巴拿
謝拉特
費明奴

靚仔
大意
不過唔老實

迪亞哥哥斯達
迪基亞
謝拉特

尼馬 麥芭比 美c

正義
低調
大意

賓施馬
莫拉達

輕度弱智
不過靚仔

廢柴一件

波歷克
杜奧巴
林伯特

美斯（阿根廷）
美斯 （19號）
美斯

樓主唔好漏咗我

真。智障

里奧
維迪
雲達沙

簡迪
摩迪
烏姆迪迪

林伯 細哨 古莊臣

沙比阿朗素
派路
c朗

牙朗
張居正

馬龍 樊振東 張繼科

Sor 漏左個 謝4

M朗
簡迪
梅拿

華湯根
son
美斯

Raul
Ballack
Buffon

唔準 最多賤格

巴神 派路 Virgil van Dijk

靴里拉
朴智星
馬迪

dybala
lingard
e巴

美斯
埃及美斯
尼日利亞美斯

尼馬
草尼馬
草尼馬個b

喂都幾中喎樓主 Thanks

C朗拿度
朗拿度
拿度

Giggs
Courtois
Terry

屌那星 你心裏面有答案啦

法比加斯
馬些路
古天奴

美斯
傑斯
Marchisio

派路
沙維
細哨

迪亞高哥斯達
夏世三
迪布尼

C朗
尼馬
美斯

LBJ
James Harden
Kobe Bryant

萊斯
馬治斯奧
基奧特

尼維特
碧咸
路易斯基

Messi
Modric
碧咸

費托
哥斯達
基士文

Curry
KD
Kobe

Firmino
Mane
Salah

Drogba Lukaku Batshuayi

文迪蘇傑
文素基治
曼祖基奇

我個名

Griezmann
Tom Brady
牙朗

杜奧巴
林柏特
施治

Shaw
Shaw
Shaw

簡迪
干堤
坎特

Pavel Nedved
Dennis Bergkamp
James Rodriguez

美欺
丙朗
世三

費托
萊斯
香川

羊格
伊雲斯
連加特

戴志偉
林源三
小次郎

林柏特
杜奧巴
Azp

丙朗
高比拜人
Garnett

小豆
靴里拉
大衛施華

林源三 小志強 大志偉

Ozil
Bale
Ibra

碧咸
摩迪
靴里拉

蘭仙尼
馬達
戴巴拿

奧斯爾 雲迪克 洛夫雲

卡卡
柏圖
馬細路

拿姆
比真歷
梅頓斯

美沙
美沙
美沙

夏薩特
萊斯
戴巴拿

識波 有品味

拿鐵斯
巴治奧
哥迪奧拿

2和b
基奧特
Xhaka

夏薩特
簡迪
林伯

亨利
卡卡
雲佩屍

小白
沙拿
咬人蘇

迪基亞
尼馬（球會）
美斯

基奧特
奧巴美楊
奧斯爾

法比加斯
奧斯爾
C朗

Son
高比
Cp3

250
2nb
黑碧